唔好再同我講對準主線

支線都未拆掂 只會阻止大家主線順利
我屌你老母福建佬
係你再唔還拖
班仆街黑社會只會以為我地唔敢還拖
依家號召大家覆卓
見一個 捉一個
俾班撚屌覺得收左錢都無命享

仲有 邊個再阻止人還拖
你就係鬼

推撚到上月球

應該係 變個阻 打埋佢

推啊

應該係 邊個阻 打埋佢

我見到你地啲手手腳腳斷哂落地我都會繼續拍掌

岩 屌佢地老母死左膠

我依家就係仇警，我成世人唔期望鬥贏中共，但係我依家要鬥贏你班死黑警

攬唔撚死中共都攬死你班警犬呀屌你老母

老母俾人插撚死
老婆俾人輪姦死
個仔俾人拖住係地遊街
我都只會拍手掌

Btw 我上面係講打撚死班黑社會

香港唔再安全，隨時有人行行下街拎刀吉廢老黑警，有火燒黑社會狗竇

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

選擇題：點樣先可以快速召喚林鄭？
A 塞地鐵
B 遊行靜坐
C 示威者甩左隻眼
D 機場癱瘓

左膠全部死全家 唔係自己俾人打就係到講風涼說話
祝個班阻人既左膠全部俾人斬死

老老豆豆 唔係鬼走去北角托咩
矛頭由政府->狗->黑社會
我係機場渣政府春袋唔好過去劈友

依家係咪手足住北角都唔俾？